[尋人] 286M的你

唔知有無機會搵得返頭先搭286M着黑色外套粉藍色tee攞啡色皮背囊既你
頭先一齊落車你啱啱好聽電話我驚阻住你
或者有緣既巴士上再見啦

行撚開啦死gay 佬

this is gay

女仔嚟㗎